點樣解決坐/瞓低起身見頭暈呢個狀況？

坐完/瞓完一起身對眼望野朦晒

唔好坐/唔好訓

瞓完起身坐一陣先落床

跳樓

打少點J

1日打3次飛機

係咪食好得好鹹...?

姿勢性低血壓

驚唔之後記得回你...其實你腎虛
捱夜,食煙飲酒,肝腎有事,氣血唔運行

多啲奶閪

係

冇食煙飲酒
一兩點瞓

orthostatic hypotension

睇中醫

飲紅棗水

唔夠血，要補充鐵質，
唔好捐血喇

岩岩訓晏覺起身都暈
Hehe